[TTV] PS4 Days Gone 住日不再

殺完黑熊，送左個o靚妹入營地做奴工